呢個廣告相當有趣味

甚麼！？原來練功是假的，交友才是真的！

甚麼！？居然女玩家比男玩家多，不愧是3D九州天空城！

啲對白勁低質，勁白痴

利申：日日睇YouTube 都睇到條廣告嘅少少部分

我單吃王